[瑪奇老人院]新瑪奇mabinogi 新舊玩家討論區#2

依個post 轉咗新TG Group link
第一個post新嚟嘅巴絲唔好加錯呀

其實宜家仲用唔用到冰反果啲？

用到但冇咩必要用

以前冰反有用係因為人攻唔高
啲怪攻高但血低

而家情況完全相反
啲人攻超高,血又高,變相怪攻低
啲怪血又變到勁高

我覺得轉到而家咁唔合符原本個劇情/故事設定

BTW,啱啱開一開,發現地城啲怪血高左十幾倍
不過武器修理終於有100%

怪點會攻低 打城都仲係一下半行

推

利申 安ser

以前一下就死
可能我低血開

而家頂到三下

有冇人入唔到垃圾beanfun

好耐無玩 今日DL番黎玩 真係得番好少人玩
不過人大左 無左以前果種日玩夜玩GE心 仲要身邊D朋友都無再玩 自己一個都無動力玩

屌你onlun9
solo 菲歐納普通
隻巨魔像boss原來成幾萬血
咁岩未學火焰冇得火反
想"防普重loop"又帶唔夠紅水
搞到最後要堆屍

有幾萬血咁多咩？

睇瑪奇奇幻
boss 46500 血 + 3隻魔劍7800血
痴撚左線

有無北美人仕

以前好似無咁勁 地城有update 過？

lm

想問下有無巴打會想用港幣收鱷魚飾一對
其中一粒有專用

有冇細工先

細1無洗好

大耐無玩好難catch up番

點解會專用左

留明幫推 封測玩家 貝server 自從出左垃圾細工就斷斷續續咁玩 依家已經好耐無玩

以前魔劍點會咁多血
魔劍以前拎黎搵魔法養大佢黎玩

btw 有冇愛麗莎人

墊卷用左專用卷 之前以為唔會賣出去

貝ser 已棄game 留名

等緊mabinogi mobile

其實好懷疑瑪奇擺唔擺得落咁多元素入去mobile版

愛ser老屎忽
以前d冰反火反玩得好開心
果陣好似仲要俾錢先玩到主線
不過幾年前出埋成堆鍊金術同影任就棄左
發現已經跟唔切個進度
btw如果真係出mobile版我應該都會玩下

回鍋
試左個鎖鏈
但用鎖鏈打唔贏巨魔像
有無巴打識咩策略?
我覺得主要問題係技能動畫太慢
啲招出得來都畀巨魔像打左

鎖鏈好似無技可以強制擊倒
啲PD怪點打...

幾大傷? 用猛擊比較好吧(?

2xx咋...
鎖鏈用到猛擊??

我意思你想打巨魔像用猛擊比較好

我玩緊精靈
與其轉用近戰,不如狂穿心...

Oh.. 我以為你人類 sorry bro

其實生活技唔洗咁快練住(?

鎖鏈暫時黎講係最新手向架啦喎

但鎖鏈無可能打得贏啲BOSS
所有PD怪都好似打唔贏
得群體技有啲用
但新手無可能學到哂啲群體技啦

用返冰反火反 風車
真係唔知依家新手係要點玩 原諒我

而家反而覺得弓箭同魔法勁
雖然魔法真係好燒錢

貝婷
早排上返望下 2000幾累等重生左50幾60次
計返重生一次升得40lv左右

親愛的米列希安，您好：

慶祝公會戰熱烈開打，本周末將舉辦加倍活動:-)

【戰鬥經驗值2倍】活動時間:2018.04.21 00:00~2018.04.26 10:00。

【AP2倍】，活動時間:2018.04.21 20:00~22:00、2018.04.22 20:00~22:00。

再次感謝您的支持與配合，營運團隊也將持續努力提供最好的服務！

《新瑪奇mabinogi》營運團隊敬上

衝啊

3年前比人爆左ac，呢家先想回鍋轉ser由零開始重玩會唔會太遲

話晒都13週年 驚就執

黎貝ser

佢肯合ser大把人玩返 宜家個個唔同ser想玩都唔得

準備回鍋重新玩過
入咩ser 好

巴打一齊入貝婷？我都係回鍋重玩

最近有種感覺係愛ser多人過貝婷 而且好多正妹

之前回鍋過幾次
宜家想玩番又1516
但係又要升過哂啲技

我之前都係貝婷

貝婷有咩公會好介紹

巧克力(?

會石係邊

有冇迪恩Ser

淨係知掛點係一線杜巴

有啊
巴打ID係咩
放工加

貝婷啲人通常係邊 行幾個地方都好似冇人咁嘅

貝婷是福氣 當年貝婷比人hack仲好記得

二線杜巴(?

CH2杜巴
CH7艾明騎士團

有隻封測ac但已經唔鬼記得左
而家想玩返係買ac快定重新練過好

買ac會有可能買到d紀錄唔好既

但重練好哂時間
想當年g3去踢喪屍練風車

重練啦 依加易練左好多 自己由零練角色先好玩

g3好快過啦

i mean當年更到g3岩岩出闇騎
而家係咪有得快d

今日個蛋d 細工賦予

以前都係懶癡情煩到爆個啲人黎

有八卦

無咩好爆，條女我諗都就嫁人lu

但唔係嫁佢

又有新嘅瑪奇

舊既

留名先
難得見到有GAME 係 GAMANIA 仲未玩死
利申:完全新手

次次開新轉蛋都見跑馬燈不停彈出黎
你就知瑪奇可以再戰多10年

舊GASH 帳號唔轉 Beanfun 係唔係玩唔到？

好似強制要轉
不過d野其實係一樣
只係唔同名

我入唔返個身份證

好耐之前喺愛ser玩
又想玩番
岩岩開咗新ac玩貝ser
好想搵人一齊玩
不過好耐無玩好廢

玩咩種族啊ching

Id?

精靈

冬糕啊喂 無記錯好似喺

唔好意思 冬糕啊胃先岩

夜d想玩咩

仲諗緊玩咩職好 想試下玩魔法加弓箭

近戰》魔法〉雙槍

一定要跟番依個次序玩比較好？

力>敏>意志>幸>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>智

依加魔法最屈

弓=錢

點屈法? 都係solo唔到SW H/elite

因為之前愛ser玩近戰用刀所以想玩魔法
但魔法一開始喺咪比較難玩
上攻略網爬下文 完全無概念
好想學火球

魔起手唔係唔得, 問題係你會冇用

知道 咁我練咗近戰先再玩魔法

最緊要有愛
唔怕可以玩下魔先, 又可以重配技

好啊 之後都有段空閒日子可以玩下真喺由零開始

幾時出mabinogi mobile 呀

5火夠打8成副本啦
仲未計雷氣

魔法只係食ap 其實唔難玩

而家有冇得改名
個名小學個時改
改到好撚on9唔想用

片殼數仲喺唔喺到

安ser有冇公會可以入(渣渣回鍋)

明白 我依家玩緊近戰都禁哂ap咁濟
精靈又無咩血 都喺玩咗近戰先

安ser留名

有有冇人可以講下背水點打 睇完奇幻都唔係好明

精靈練精格精劍重擊猛擊就夠

力>敏>人偶

你玩咩先？基本上用鎖鏈好易打

即係一個俾你刷經嘅地方
入去剩係打怪 冇任務目標 打夠就可以走
裡面啲怪每殺50隻就會出一隻boss(都係俾你打掉落物)
普通係60-100lv有經驗 過左就冇
精英(要證)可以到150lv為止都有經驗

有埋建議
咁我要重新配過點啦

起手很先

精靈
弓係好勁但係要洗好多港紙
魔法就只係一兩把杖就ok相對比較平
精靈近戰就廢既 同埋依加d野下下都一兩招就打死你 所以練唔練都分別唔大
人偶就容易d有人搵你跟團 可以做6幕幫人拉怪

起手近戰:o)

其實都喺想佢血量多無咁易俾怪打死先練近戰後期就轉魔法 人偶會唔會好難玩

人偶要高敏力
chain重好

點都好最緊要windmill 1

精靈有個快速升lv法

用蛇同隱形打npc

直接魔法起手啦

可以買野蠻火杖 改造用連鎖
5火遂隻怪打到啪啪聲

自己想點玩就點玩 瑪奇咁自由 自己探索先好玩

5火

唔玩5火 玩返冰反都得
初法都大把野玩

想問
家下有冇得轉ser?
因為累積lv 10k
唔想重玩

無

咁愛ser重有冇人玩？

愛麗莎熱鬧過貝婷

而且愛麗莎好撫多女

愛=外掛、bug錢
貝=痴線佬、痴漢

貝ser留名

有冇巴打加好友
當年中學果陣啲FD已經冇玩

想問有冇人係用notebook黎玩
求推介
想回流

I3 cpu都load好快
9買啦

想問下

家下 打咩升lv?（以前我打影任）
玩咩升 探索lv? (以前木船)

家下 d人多數玩咩技多？（我以前玩生活多 95%的生活技都r1 例如打鐵 制衣 手工藝，如果打怪就用近戰同弓）

求教學

請問下

點先可以改個beanfun email?

衝射 手裡劍暴風 黑暗掃蕩 < 影任 地城

Npc 夢萊 六幕爆裂術

巴打 咩任黎

竟然有post 2
利申回不去

最後一次買已係2012嘅事
整幾個牌子型號黎啦

Asus $3000左右 但要佢加到8GB ram 就 好够用了
如果要ssd HD 就要買200gb up 因爲100唔够用

一係Microsoft 的Surface 最平5k左右 我有朋友用 都幾唔錯 因為可以 touch screen 好似好正咁

以上係細佬的小小意見 唔好hi我

Acre aspire 3 A315 點睇

我覺得ram 最少要8gb 😂

其實我都唔太識

可以叫佢加比你

如果 desktop
我會16gb

影任全部 仲有人類無斬 猛擊

Thx

萊比原來出左個咁難打嘅野

有冇愛ser 高高手可以幫打 簡單版夢萊
有任要我打1次 岩岩一人入左去送死 打唔過
想你地幫手

放低個id 可能有cd rom幫你

貝ser有冇公會收
得5000累等

種族、ID呢

人類
屌 個名好耐以前開 好鬼mk又唔改得名

去開乜ch
課唔課金 常唔常玩

紫云緋
冇玩好耐，不過有D心動想重玩
Ch都係跟舊公會3，4囉

我識既 多香港人既公會都係重課金

咁癲，抽轉蛋呀？
我休閒型玩家嚟
細工乜乜乜唔想玩

最多都係紅藍改r5
大傷好似最多300多400

剛剛有一個路過的 神人
幫我ko左

佢一個人solo

叫我唔唔好打 我都有打1-2隻怪 打唔入
打都係2k左右

佢玩2劍 一把野都+50-60大傷

屌 世界變了

睇佢打完 我都係玩完g20 hea玩多一個月左右 睇下重有冇心機玩先

想問下
家下 d 正常的裝 有咩可以介紹下？

我係貝ser
正常裝可以買把夏的手裡劍玩忍者
修理平 忍者清怪算快
或者用歸來印換都得

請問用咩賦予？

可以試巫妖鱷魚
如果唔驚修理費貴可以貼吉爾接尾

路過 以前貝ser有一堆香港人既 「明星」公會，d人好好一出聲就過哂泥幫手解任

想問下釣魚任「1分1隻」 點先易 釣到5星魚？

可以買好多釣竿刷自動釣魚大小2 嘅細工
之後就係掛到有為止

易刷嗎？

都係睇彩數姐
魚竿又唔係貴

Thx 巴打

銀行 得 50萬左右
怕會冇錢

有冇巴打可以講下
掛機 掛幾耐先出五星魚

唔知台服有冇呢

隻game成13年，咁重有market嘅
蕾冇BB

岩岩入番去，睇番原來係12年前開始玩了 好懷念
會長竟然仲有on
原來依家技能有得ap修練，當初係異世界死踢爛踢殭屍升到2就停左既風車，12年終於1了，了左個心願

咩ser?

有無北美server 我唔想從頭 咩寵都無

同問

北美 唔係 執笠咩

邊有

貝婷

咩公會咁勁

春與修羅之詩，會長好似係keep住買服務吊住公會條命，佢自己又入去掛下機咁

全公會得返個會長有on?

係

我都好掛住以前個公會

巴打知唔知貝Ser仲有冇咩公會比較多香港人?

以前玩貝ser 得番自己一條友 之後無玩了

嵐X武流
好多巨人嗰個公會

我記得早幾年，佢地個公會有一段時間唔係巨人唔收

依加收左好多人類 前排仲贏過公會王

可以去5s塔拉祭壇r入會
會長係香港人
依家入邊好多都係回鍋新手
氣氛幾好
利申：打手

巨人大佬

我之前鏟晒全部角色同寵物了

我都係回鍋人類新手

今晚公會戰加油

貝ser
想玩返但我好懶
以前玩到後期就係日日上線企杜巴吹水乜都唔做

我都係
以前日日on就係企杜巴演奏R水吹
一係就坐提村睇d新手/分跑黎跑去

今日剛回鍋，以前愛ser，宜家貝ser

從頭黎過 ?

見咁多巴打玩
我又玩返先
我貝ser，有冇人要加好友？
一齊玩

我玩緊北美SER

等手機版算啦

which one

Mari
最少人個SER

我r server.

咁你仲有無玩

有呀...最近先回左鍋
以前一直係TW/HK SER
回鍋就想搵個最少人的地方自己單機

唔好咁啦 一齊玩啦

扮緊ETV?!
好old school

成日覺得玩魔法好痛苦

早一個月想拎哂啲才能點先開始升累等
結果練生活練到棄咗game

而家最屈好似係魔法

槍/鎖鏈 最多人用

我回鍋試玩左鎖鏈
清影任怪係好正
但要打PD怪就仆街

槍係指雙槍??
我覺得幾難用

長槍 用來出審判刃同槍衝
雙槍都多人用既

愛ser 3千累等法師重玩有冇公會收留

me

係，一齊？

咩名？

生活係磨滅你意志

有得PM？

愛ser 完sem應該會回鍋 留個名先

黎貝ser啦

因為記得新手嘅才能ap最多
過咗1000累等會少
同埋戰鬥又好似冇咩好玩咁
最想裁縫大師自己整衫

打鐵同裁縫好賺

笑笑小辣雞

咁多人玩貝ser，最衰冇得轉
不過我都係毒自玩生活多

有人一齊玩唔同d，打賽城

夜啲加 今晚母親節

好

快啲吸人嚟瑪奇
重現十年前嘅盛況

雖然要返工，但得閒玩下幾好

解緊G1

你仲有玩
Btw
以前無事做係巨石係咁幫新手打初階影任
之後買貴野有discount
買過億人地唔收抵押

利申 十週年個時有十倍修練
加才能兩倍 再加全技能兩倍 再加生活兩倍水 再加細工 齊頭八十倍
買齊素材一嘢轟落去 打鐵同裁縫先勉強係限時前R1 仲要冇大師
完全難以理解當初啲大師玩家係咩心態

貝婷好早個陣

三色貓同唔知邊個都大師左呢兩招技
好撚癡線
但個兩條友其實都係同一個人

個時玩得瑪奇做生活大師個啲係真漢子
痴撚線 肝一定黑過墨汁
完全唔係呢家啲game比得到

所以諗緊玩唔玩番
冇咁多心力
裝個垃圾beanfun又煩

我細個淨係旋風擺蓮腳都冇意志力升

你識我咩
講笑咩

呢家易咗好多
Hea玩都勁到仆街
不過打唔到最難個啲

仲有人玩 其實想回流但以前堆台灣人好多已經冇玩

祝乜乜乜乜
應該無記錯掛

我都係
又唔想退公會
好有感情 個公會08年跟到呢家

一時時會玩下練下咁
上次好似練咗人偶同雙槍
見到木工r3就冇咩鬥志

我小學六年級開始玩 到依家24歲 但仲係得4xx lv 想玩但又唔想練技能 因為好哂時間

三色貓個名好熟
利申貝婷

想重練唔想用個鳩名
但唔似以前咁多時間
有時間都去左ps4

係貝婷呀

可能你砍掉重練仲快
依家新手好多獎勵 1000lv內無限重置技能
每日重生一次 又送寵物 技能修練都易咗好多
不過角色有感情就冇辦法
我最灰唔係練技 係隻game人事全非

俾首BGM轟醒大家嘅回憶
我仲記得細個成日係賽維爾一堆人打爛仔交

想回鍋 愛服仲有無人

好易裝

得閒玩下，吹下水，過下癮

番到去再搞先
記得裝到大半果時彈舊野裝唔到
之後左禁右禁先得

I am here

相容性整一整就可以

記得係跟足佢官網教咁set
加埋相任網站果啲
不過成日俾防毒掃到有問題要我刪

無遇到尼個問題，要整好易🤔
YouTube 都有人教

d主線斷下斷下咁解 都唔記得晒

早排新年玩過私服
無乜人玩 到而家個私服都執柒埋

想玩返
但已經冇咗年輕時咁有心機

有冇貝ser想一齊玩返

貝ser係到

咪得閒on下

之前用IE搞一大輪
今次用IE TAB神速裝完

個私服太多bug
有人開個半神就會hang ser

不過我都幾驚訝會有server端流出

細細個好恨玩私服 算完左個心願

到而家大個左 打機既時間都無
日日返到屋企攰到仆街

個ac得番一張新手巨人卡
係咪唔會再俾

重玩la

貝婷有無ching想收鱷魚飾
一對細1未洗好 其中一粒有專用

加好友一齊玩下，自己我孤獨

好^

Sor 巴打，我瞓鬼咗，已add
我係jasonlili3

大力一push

新ac做完認證
過咗大半個鐘都未入得

入咩ser
如果愛ser
可以揾我

諗住咁多巴打貝ser一齊玩
依家新ac搞唔掂應該玩番愛ser個ac
繼續拎ap練生活技

咩名我add你

冰閃憶

晏d睇下，出左去

晏d add

回鍋重玩愛SER
有冇巴打可以幫手解G10主線一個2人限定RP
我ID: 白銀之月
搭單問埋係邊度升LV最快

🙏🏻🙏🏻

宜家升LV有幾個方法

最快:
雅芬打一輪 NPC (姐係打埋最終戰) 去到大約60 LV左右
去騎士營地接 背水之陣，一般既設定係 60-100LV先有經驗值，玩家冇60LV 都接唔到
精英既背水就60-150 LV都有經驗值

基本上如果你有精英證,食水晶同戰鬥水,30分鐘左右可以直上150 LV

探等就可以去 克拉 接古代巫妖,畫亞克瑞奇

其他方法:
去艾明跟團打騎士團(非常困難) 姐係佢地講既VH
影任

PS:佢上年改左經驗值設定，90-100 LV會難升左
反而100-120 果陣會容易番

我仲停留係成班fd打賽高mode

我ID 月美

明天先add你

仲有人玩

玩左3日

想問下 邊隻狗會自動幫我執錢？

我成日打完怪 唔想執 想叫隻狗幫手執

買商城才能輔助器有送執錢娃娃(?

好，我加咗你

如果有高手帶團，水宮困都幾好
可以刷埋回音石

不過要解任先可以開發到

可唔可以比我名我睇睇

屎忽痕睇下呢度有冇識得既人先

有無巴絲係淘寶買單機版啊？完整度高唔商？

點數商城第三頁

一日 2個鍾？
定個道具只有2個鍾？

愛ser
冬二

Ok
Add u

招貝ser 巴打得閒一齊玩/吹下水

ID: 巨人29 (中學果陣改既係咁上下)

留個柒名，貝ser：笑笑小辣雞（由頭玩過）

一日豕個鐘 入面送d野對練技都有幫助 建議買哂佢

⌃ 兩個鐘

個道具得2個小時咁我買隻狗好過

唔好買狗，至少認真考慮過先買

你買娃娃背包都話有個細細哋嘅背包仔用(2x3打開變5x5，將就下用啦)，你用寵物狗佢周圍走執垃圾之餘仲會索到不必要嘅敵
你單純想執錢嘅話買娃娃啦，每日兩個鐘，夠正常用。唔夠咪買多個囉

去到後期，因為聖靈同步呢招技能嘅關係，你都唔能夠召喚一隻執垃圾嘅寵物出嚟陪你打怪

原來係每日 2個鍾
以為係個道具 只可以用2個鍾

放左入去都唔想手機玩啦
睇下RO
咪又係用電腦模擬器個班係度玩

棄坑前用拳擊+龍牙
感覺唔錯

我咪講左一日兩個鐘...

琴晚終於開番隻game 但係用緊4k mon 搞到左右有黑邊d字勁細粒

愛ser

ID 紫鈴雨

推

想問下打鐵有冇布丁 可以用？

成日唔知點結尾

Setting個到可以加大

NA 要有吸引人event先會有人

我NA A ser

我都留
貝ser：jasonlili3

推薦用小艾版補丁
好用方便 基本咩都有齊

好thx

有啊 我應該都仲有fd玩

Push

ID 月美

ID 羊奉奉奉

愛ser
ID 月美

幫把打們打鐵、制衣、木工、魔賦

材料你地準備

打鐵 2階（努力升3階）
制衣 r1
木工r1
魔賦r1

把打們 一齊玩

完埋sem add你

有冇貝SER人入過goodfeeling公會?

想問下 beanfun入唔到可以點搞

Google la

搞掂左

有2，3年無on過

有無啲新玩法推介

屌係咁話我入錯PW,明明前一刻先改完

屌入極都話我錯 係咪被人HACK左?

大細階?🤔

搞好 要用email

好多

不過 我都係咁玩生活

巴打ID係咩?

風男小子 你係公會？

成功使用技能對使徒施加神聖懲戒攻擊

E個點練

騎士團~?

邊到有e隻怪？

艾明馬夏騎士團個到 貝婷既話係7線通常有人開普通任

入到去見人做咩跟住做就得

細佬我都係唔知點解練唔到
我想練審宣之刃r8

有冇片可以睇

騎士團三招技能去到高Rank都要打騎士團入面嘅Boss，現在得吉爾迦斯(小吉)一隻，G21會多一隻

聖盾 - 成功檔住小吉跳上天炸落嚟嗰一下，檔夠人嘅話，小吉落返嚟會靜落嚟
聖錐 - 承上，小吉落返嚟、靜落嚟之後對小吉使用，夠人錐話，小吉會跪低
審判刃 - 承上，小吉跪低之後，用呢招技能斬落去 (後面仲需求用呢招Finish吉爾迦斯)

巴哈呢篇文有幾詳盡嘅說明：

（三招技能，廚嘅地方其實都係各自嘅5招細技，例如聖盾有招細技可以回黑血、刃有招細技可以等暴擊會高傷啲 ）

岩岩單返瑪奇落黎見到杜巴可以飛就知自己老啦

想問舊玩家點先有秘銀挖？

剛剛用黑色通行證 唔覺有

雖然我得閒都會上去行
但都無召過寵

全部都需要關心

活動回鍋
想問而家細工 屬性 傷害加成比人改走左未?

同吉爾摩買秘銀礦山嘅通行證

唔見有

拎咗關鍵字未？

魔法制造好難搞呀

我冇呀

因為我好多年前解左G2

我解的時候都未有巨人 精靈

有G2就有關鍵詞喎
G2打聖騎士甲所以要入秘銀礦山呀嘛（好似係

試下艾頓

想徵2位巴打幫手升技「審判之刃」
R5->r1

我有回歸 稱號 技能x2
加綜合水 x2

一共x4 咁練

有冇巴打 幫手

愛ser ID:月美

係tg group問比較快(?

有TG group

回鍋發現隻game好難玩

好想賣曬d雜物但又唔知咩價位

真係老啦 想玩都冇時間
利申:貝ser 第一次公會戰冠軍

反擊係幾時開始變得可以行架

我冇TG

希望有好心人 幫手啦

入post唔望第一頁

但我冇tg呀

+1 開返個tg 先

我唔開得
因為老婆唔比

咁多回鍋係愛ser

貝SER

ID: Mungkc

依家咩ser多啲人玩？

原來岩岩你add我

尋晚好似見到巴打係新手頻問野🤔

睇下有無香港人

想問鎖鏈技
升咩技先？

我3個精通技都r1左

仲未有大陸果時已經玩緊既舊玩家
之後出無限斬擊果陣回過鍋，再過左好耐之後番黎發覺個個都屈係個新城度做影任
好似已經無曬人打地下城/刷野怪咁
以前升40lv要幾個星期，後尾好似話d高手刷高級任半日就可以升100lv
有時諗番起d回憶都會想番黎玩下，但係已經唔知點樣入手

我都係想做返主線先玩返,R人吹下水LOR

我唔知係自己變左定係隻game變左，以前打地城打野怪既時侯好易會識到路人吹水做朋友，後尾去到影任年代，路上見到d人一係掛緊機，一係埋曬堆等開任，自己公會d人實力又差太遠，真係好少會吹得起水

次次一出主線就會一定會回鍋 但已經勁耐無出新 係咪好似話就出g21?

好懷念以前一班人堆係賽維爾等打野團嘅年代

嘩我仲停留係g7

果時solo 賽中4人 就好神了

仲有艾菲

唔係安黛利先多香港人？

其實有冇得合Q哂啲ser

睇post 10個有9個都唔係安黛利
安ser玩到累等萬幾冇可能走

萬幾有活動好易升返姐 有神裝係身就別話

嗰陣廢到pk但成日痴人d賽中賽高野團打 跟住成場人地carry晒仲要係咁死

睇到咁多人話回鍋 心郁郁想玩返。。。
利申：貝婷

之前打倒個黑龍心藏賣左7000萬
暴發戶買左好多神裝 唔想走

老實講個時最易係打賽初 啲怪唔會圍
賽普有弓手混怪
賽中有紅蜘蛛圍嘔
瘋狂風車飲藥水飲到中毒要掛兩個鐘機

有時為左慳祝水只係著袍
無法行動個時掉左袍 光脫脫訓係度

有冇貝SER人有蘇俄牧羊犬同哈士奇依兩隻寵?想收
有意TG @RICKYJAI

以前打打g3潛行地下城要等佢server lag d怪唔識打人 先過到 依家係咪唔使

現在9打都過到

仲好似唔使突登星期日先去打

咁我就唔知啦

只係知 當年 我6個朋友入面 第一個 過到
我覺得好威威百豬

可惜 係個friend list 只係永久唔會再上線了

呢個真,次次回鍋成個frd list都離線咁濟 好彩都仲有一兩個現實frd有咩改版就會一齊回鍋玩返排

你就好啦

好耐冇玩點解得返咁少人打影任

愛服

呢幾日回鍋玩番，
玩玩下唔見左個嚴重雅芬盾
(放左係隻寵度，但之後唔見左)
係未無得救了?

一直放係隻寵到 突然係隻寵身上唔見左🤔?

琴日都有用過，放番落寵，今日開番唔見左

放錯寵 專用欄 擴背 靈魂箱🤔?

所有寵都角色都搵左3次，無阿
琴日彈過一次GAME 唔知關唔關事

好耐冇玩
因為部腦玩好慢
而且冇時間

唔係咁邪掛 好少發生依類事 rip

留多次名先。

ID：笑笑小辣雞（貝ser）

D人轉左打其他任

另外想問而家D 人點魔賦？ 社巴而家長期都無魔賦師當席...

打機最緊要開心，我放低左，200W買番件大理石甲仲開心

個個都r1 所以唔會叫人幫手了

如果愛ser 我可以幫你

點解個個都R1 ，好易升咩而家?

個個食修練水 or 35%印章
就升到

你係交易頻開隊兩三分鐘就有人爭住入黎幫你

頂我好似仲係RE定RD

有冇朋友得閒可以幫手搵個卡魯遺跡出黎
貝ser新手想解無限斬任

wtf已經連遺跡都無人走去探

今朝探咗陣放棄咗
望住個樹海想死

巴打咩名 一陣加(?

自己一個斷斷續續咁玩左幾年 但都係掛住染衫 掛機

隻角色勁黀 係有次活動x10ap 我係社巴用錢招人帶升打npc 比左成400萬人地
但原來對方係香港人黎 仲唔洗錢帶住兩個囡囡
我轉生果時就唔等 d囡囡轉生就等佢地
真係有d嬲
比左錢仲要搵人吸我經

唉 不過冇計 冇fd打 為左果4~5千ap

有次係高登加公會啦 諗住玩番
但點知個個勁到痴線
如果要跟佢地打 起馬洗番幾千蚊買裝先掂

依家買裝唔洗幾千蚊

吓我嗰陣直接係雅芬等野團已經大把人carry

邊有野團丫 個個自己打哂啦 都冇新手

依家興咩裝 幾錢到?

我咁多年洗左過萬蚊買點(有記錄睇得番) 但隻角都係勁廢
全部拎哂黎買"限時"寵
買衫買染料

我明 我初初掂隻game都係幾日一件衫咁買

大約跟依套咁砌就差唔多

頭先上一上睇到個卡魯出咗黎
係邊位巴打咁高效率

解好啦 ?

啱啱解完

差隻哈士奇,有冇人好心放俾我,琴日用左650W收左蘇俄牧羊犬

而家d人雙劍多數用咩？
我回鍋前用緊垃圾闊劍

仲有而家d人係點樣賺錢多?
社巴基本上好似唔見有人買賣咁濟...

上次回鍋用緊法卡特,個人覺得有sr改嘅劍之中算係平得嚟又幾勁 但其實基本上已經誅咗戰士轉玩雙槍/忍者

有咗拍賣場

岩岩回鍋開新角重玩

一入去疾到痴線 行路又疾疾下 拎起物件都會疾係度幾秒
有冇方法解決?

買新電腦🤔?

似係連線問題
我開技佢要sense 3-4秒

打其他高配置需求既game完全冇問題

改mtu🤔?

有冇人貝ser 唔夠1000累等想回鍋 之前練開火噴既 但係聽聞好似唔吃香... 如果跟村長重點技能 我應該升d咩?

btw貝ser有冇朋友一齊玩?

近戰 得猛擊者得天下

即係點😂我之前為左火噴課得好勁 可惜依家唔勁lu

Re技升近戰

ok😂有冇話買咩裝好

練好技先諗裝吧

咩d技應該點咩

近戰全部

我得果900百ap應該點唔曬

你睇番前幾頁可以搵番貝ser果幾個巴打既ID

慢慢升

thanks 巴打

有無人可講下騎士團跟野團有無咩要注意
例如技能副技能rank 開寵 AI重置之類
技能只係練左盾到r6 , 其他都係C D到
副技剩係開左大部份唔使跟團都開到既技

玩返成年都唔知有咩禁忌而唔敢跟團

冇咩特別
覺得裝都可以唔洗

我講真

點

開唔到呀 有冇巴打可以幫手

我之前試過
果陣係要再del左一次beanfun先
之後改用瑪奇官網log in, 重裝beanfun
係相容性到改做瑪奇官網

之後就開到,巴打可以參考下

有冇人知而家d人打咩多？以前我玩果排勁多人圍住影任個入口組隊
而家係咪有第樣野升lv快？

依家升level npc vh 水箱供電 神聖騎士團副本

不過依d基本都係升到d技7788先玩到

仲有地城可以升既 不過要疊經驗加倍

其實唔太明個系統
係咪我用過既AP升技搵村長可以退番哂？
咁既話其實我狂用d AP升唔同技再重置係咪好快累等1000

你ap999 點哂 升技 re完都係999ap 唔關累等事

咁換句話講
係咪姐係應該累等1000前升好哂d技先

琴晚回鍋，貝ser，求fd一齊玩
ID: 卍乂風乂卍
另外想問25xx累等可唔可搵村長退ap，4-5年前練金好屈機，回鍋後發覺冇乜用

可以退但逐次計錢 每次都貴幾倍

2千幾累等建議同ac開隻新人物升好過

我用mac book玩

要點練幾耐先去返呢個能力 以前玩5年先2000累等

買個膠囊 100萬左右
佢可以一次過re set你所有技
都時你會有好多ap

仲有我琴晚一入去，唔知點解有千幾ap 唔知點用，同埋我得10萬...可以點搵錢or買錢？

捨得用錢玩應該兩三星期2000到

點用法先，要用好多時間？
點解依加冇大陸返，以前大陸移動營地，之後用一個好似星月門既野去一個森林打伐升探lv，個陣冇玩魔同得旋風箭要開埋半神打，之後大陸移動可以返杜巴好方便 依加冇哂啦

用錢買重生水 每日升到百五level左右去重生

按n(動作) 大陸移動

重生水點買？點可以升到百五年，以前野影任升到60lv已經覺得好頂

咁我依加食重生水升百五lv唔得咩

睇你想唔想重練
我覺得瑪奇呢類game就由佢 始終練技同升返咁上下能力值都要時間(包括死人生產技
依家練探等多數去接任素描亞克(古代巫妖)
大陸移動去左動作欄到

同埋依家有重生水活手唔使點用錢都有重生水 掛機就得

我想問旋風腿而家有冇好似以前咁地獄?
我記得果陣低強度冇練 要用個咩小院熊定唔知咩很弱的
係沙漠底屠踢蟲

而家練會係點練? 岩岩開個新角重玩係咪應該即練?

有冇愛ser公會可以入？

其實一樣要練
不過而家小浣熊又冇以前咁貴
又有亞克瑞奇

影任可以揀高中低級蜘蛛殭屍就自己強度
揀才能又有得修練2倍

再邪道d可以飲修練水、用AP碾過等等

未夠一千累等其實用AP過既代價都唔係好高姐係咪?
而家係咪唔會扣10%血 唔知有冇睇錯

岩岩玩番未玩到影任應該搵咩踢? 岩岩升左精製R1

旋風腿唔使負傷都好似有七八年了 巴打你強度高唔高,想當年我就係異界踢疆屍升r1,嗰陣都好似都仲係非常強敵

其實冇話乜技冇用
鍊金係加最多基礎數值 即係血 體 魔個啲
Btw夜啲add

少左好多人上
每個channel 都係白色字

你地講既打連續劇升LV
有冇話打邊個EP升最快?

11年稱號凱琳撚路過，死城咁款官方會唔會考慮合ser
同埋60級後打背水但60前打咩升最快

得6000累，唔夠單NPC

同ID 點搞?

全ser reset臨時名，派改名卷
Fd list自動跟情況轉名

其他game有過前例

6000其實夠solo npc既,不過好睇玩家點左咩技

我果陣人偶，忍者打前面幾場
之後放海蛇，人偶輸出一波，忍者打幾下定身催眠

之後一只一只咁猛擊

最終就造雨，海蛇
忍者櫻花
猛擊

我仲要玩巨人，人類有無斬唔難搞既

就出g21 可以回鍋了

21 有咩坃？

唔知呀我都係睇官方fb出咗幅圖咋其實我最主要都係為個主線

真心覺得瑪奇主線好正
因為瑪奇主線鐘意左睇凱爾特神話
(C4除外

C6可能啱啱開始,完全覺得劇情無以前咁豐富,淨係係咁打

Finale
係咪暗示緊就執粒

一開始都以為係 但個版主即刻走出嚟澄清話係神聖騎士團嘅finale

g1~g3,g8~g12都好正 係c4無端端走去講莎士比亞唔知做乜9 不過g16有貼返題講返女神錫古又唔差嘅

同埋完全零互動,自己一個就玩得晒

考慮到而家個文化,其實多啲SOLO好啲
尤其G係劇情向,你睇小說都唔想同一家大細一齊睇啦

(而家見到個SER死城咁,個個淨係掛機
我現實同瑪奇都一樣活係自己世界就夠

快啲完左呢個C係好GE
話哂無左凱爾特個FEEL
純粹講打怪獸,又唔講下同啲神有咩關係
畀著我就會講下異世界神搞緊乜,同埋將個故事關聯多啲去SAGA II連接左異世界個劇情道

N年前被GASH強制要轉Beanfun,但當時gash 帳係亂打身份證No. ,搞到個ac而家永遠都登入唔到,有冇人知可以點(試過call gamania ,結果緊係公式回答) 好想玩番舊AC

其實都有關係
C6成個故事係講緊外界神入侵
如果對比返凱爾特神話既歷史可能就係講基督教傳入愛爾蘭本土呢件事

但描述得唔夠多,提得唔夠
簡單來講搞到似外傳多過續集

好耐無玩，前兩日on 返，d 隨染成10w 一枝wtf (安ser

已經好耐無講過女神同錫古

我嗰陣係入gash帳有得睇返身份證頭幾個no. 然後後面幾個就係咁試到得唯止

講真 如果可以比錢買番 我都肯

好想繼續睇女神畀人黑
發覺瑪奇好多女角都係MK妹,雞,或者公廁

BTW,無解釋過錫古做乜鳩無端端返生囉

貝婷新手路過
Id:fibifrosty
收冰刃探索書頁1，4

同埋唔係好明:
騎士團拜古神,新弗魔/對家講的拉迪卡唔係即係月亮咩?點解算"外界"?
加上所謂"異教"歷史至少同"古代正教"一樣長久,完全連唔到去魯艾利 最近 先連接的世界道囉

g15支線有解釋到嫁,佢用咗隻妖魔做佢替死鬼

用左果隻狼??定食人魔?
你講緊妖魔RP丫嘛

BTW,咩原理

係呀妖魔rp
話晒神族識變隻妖魔做自己個樣都好正常啫 以前錫古都變過做女神個樣啦

岩岩回鍋 個畫面 潘同露娜係咁講廢話 點樣可以息左佢

拎走個喇叭佢
裝左係身

岩岩回鍋番 有冇愛ser既bro有公會入
自己一個玩好悶

ID:閃亮的心

岩岩課左金抽寵
390 台點 有3隻寵其實好抵
但抽中垃圾 草牛 鳳凰 特雷

Add 我
月美

我9入左個公會
不過有咩 我都可以幫你

加左你好友 唔該哂巴打

有個精靈6千幾累
想重開人類玩 有咩公會可以入
愛ser

咩名?

巴打我都係冇公會自由人
可以加好友一齊打下影任吹下水 我都係愛ser
ID:閃亮的心

我都係琴日先回鍋 得3千累等人類

安ser id:帕游
招巴打一齊玩

ID: 絳游

做多十幾次兼職就高級啦
等緊優皮升紡織

安ser留名
之前返兜過一次但係冇晒識既人最尾都係放棄左
如果隻人本身係主(其實係只有)煉金我有咩方法可以一炮過洗晒啲技拎返啲AP重新學過其他野
煉金個速度好難跟到人刷

如果隻人累等未破千
可以去提村鄧肯到免費重置技能

累等破千之後都可以
但係要收錢

另外呢篇都有講

愛服

thanks
我見到啲回鍋貼都係推薦練左近戰先
假設我乜裝都冇
係咪都係近戰起手？

巴打留個名一齊玩

我都係回鍋無耐驚講錯
你重置技能之後有幾多AP？

tg 谷已留

我諗應該都有四千接近五千左右既

我冇加tg啊巴打

貝婷 回鍋留名

而家啲料好易攞到
啲活動同fiesta成日都有料
加上升到200LV,EXP x 2
用料減少埋...

根本唔使走去靠兼職

加上而家啲能力值加成好多
啲攻咁高,SOLO每日影任都大把皮...

唔記得左留ID
GAME ID: 京四郎

想玩返 有冇帶帶我?

想搵堆香港人一齊玩

貝SER

但係呢一刻無活動啊嘛
我創新角玩邊有咁易200LV
已經特登卡LV EXP X 1.7
同埋唔想刷影任咪做兼職
諗住用優皮升到R1

各位下星期出g21了 等咗都唔知幾多年

知唔知有咩玩先？

唔知 但都係嗰句,剩係個主線都已經夠拉我回鍋

主線有段對話講到堤村少人左好多,鄧肯慨嘆無人CARE條細村仔
今鋪真係FINALE

安SER 小爆丸 岩岩回鍋一星期
加好友

頂笑死

G21 part 1 boss除左堆屍之外,有無啲技術啲的打法
雖然最終硬上都係堆左5條屍姐...

而家仲有無人翻譯定成個主線流程出嚟,係巴哈好似都搵唔到

其實我試左美版之後返唔到轉頭
中文真係譯得太差
明明中文同韓文應該相近過英文同韓文...

個人覺得沙士比亞英文啲配音都好過中文
中文配得好造作

呢兩日貝婷公頻真係好煩

當花生下幾好笑啊

依家人類主流 係咪無斬
但我隻角主魔法
想玩番 有冇公會

想課番套 頂裝

頂裝 你筆直幾多

FOR一套技既頂裝姐 幾千蚊夠唔夠

想了個心願姐都係

我有個角色岩岩公測就開 記得中秋節 提村成個地下都係貓帽
但之後冇錢買卡斷斷續續咁玩
最後真正免費就開左個新角認真玩左陣 之後都係玩買賣染色

隻角都係勁撚廢 3千累等都唔知有冇

10倍AP果時比錢人帶升 拎左4千幾AP囉
我記得佢地仲係香港人黎 係到帶囡囡 我就要收錢
咁耐都係單機 好多小圈子根本無可能入到去
現實FD都放棄左

應該都係砌套大傷裝幾千應該夠既

返黎玩先熟習返隻game點玩先再諗變強吧

貝婷回鍋 有冇人玩
ID:吸水綿綿

想玩咩🤔

愛ser人
好想玩返
但用緊macbook玩唔到

安服
今日上番好懷念 但係得3千累等感覺好難追

得閒打下地城咁
好耐冇玩 好多野都唔同左

返去加

琴日ON左陣 突然呆左唔知做咩好
係社巴 掃哂我用開果隻指定染色 同睇下有咩新美容就OFF左

見新既女短髮好似幾靚 唔知幾錢 數字網都搵唔到有人賣(感覺少左好多人賣野)

依家升LV係邊到升 我隻角好似連G1都未做完

想跟你上次比我個網 買套無斬細工 但數字網搵到眼殘都埋都未搵到邊件OK

你係貝婷~? 其實可以買點換幣直接係拍賣所買裝比較方便
8591賣既通常都係d勁人退坑賣既頂傷裝 比較貴

係貝婷啊 有冇香港既活人..

冇所謂啊 反正想買套近頂傷裝
但想做下伸手派 知唔知邊到有得睇現時頂傷係邊幾套
上次你果個網2016好似過過地時? 依家好似有咩埋回音石 細工20
搞到我勁亂
溫左幾個鐘書 唔知岩唔岩 你個網+8591

飾 [覺醒] [惡魚] (快攻 5) X2
頭 唔知邊個好 [寓言] 10~15大傷 / [合唱] 5~10秒 2~3效果 (無斬CD18~20)
白龍甲 [持久] 力量15~20 暴擊8~12 / [冠軍] 10~15大傷 力量25~35 (無斬CD18~20)
白龍手 [獨奏] / [吃力的] (細工唔知乜 無斬好似唔洗手 精通格鬥?)
白龍鞋 [獨奏] / [子爵] 攻速 必需2 (造雨18~20 / 衝射 18~20)

仲有雙屬果D 睇到眼都殘埋都唔知邊件好 嘔哂血

本身我魔法都差唔多全部R1 定買套FOR魔法好呢
無斬勁D定魔法勁D?

頭可以搵12魔傷白龍頭/中國龍頭(4攻速) 咁樣你鞋可以唔洗上子爵 上記號/蝴蝶

白龍甲 冠軍可以換意氣的

白龍手 諷刺作品/鋼針 吃力 細工 精格20/魔盾20 睇你想坦D定大傷高D

白龍鞋/持久作幣鞋 配記號 / 蝴蝶 因為中國龍個四攻速 你唔一定要揀白龍鞋

細工可以揀黑暗掃蕩傷害18UP

鱷魚飾唔一定要攻速5X2 因為你一套白龍甲已經上左攻速效果

你套裝砌成咁都預左玩落去玩到全修架啦 魔法裝老實講用處不大(?

劍 ALL IN 神聖雙手劍啦 依家最勁既人類武器
單手劍可以平平地 噩夢黑霧 就夠玩 細唔細工都無影響 因為加成唔多 除非再洗多D錢洗個自然力上去 不過依家好多怪都唔食自然力了

BTW唔好再QUOTE了 好長

搵到個post係講細工 可以CC

未玩過 歡唔歡迎新手

入到個活人公會就玩到落去

呢個又點睇

佢個效率前提係大傷高全修

轉自YYDZH

有無人貝婷會好卡？
今日卡左成日 行行下彈返轉頭
怪又打唔到睇住俾隻怪打
係咪得我會咁

轉線試下(?依排個server都係咁

愛服有冇公會入下
多唔多人玩 好想down返

人類裝白龍已經唔係最強

頭:健忘症 反動 深淵龍角 (細工:無斬CD20等)

身:持久 意氣 深淵龍甲(輕甲) (細工:無斬持續時間20等)

手:鋼針 吃力 薄型武士手套(+4攻速) (細工:精劍/精格大傷20等)

腳:

人類裝白龍已經唔係最強

頭:健忘症 反動 深淵龍角 (細工:無斬CD20等)

身:持久 意氣 深淵龍甲(輕甲) (細工:無斬持續時間20等)

手:鋼針 吃力 薄型武士手套(+4攻速) (細工:精劍/精格大傷20等)

腳:諷刺作品 子爵 薄型武士靴子(+4攻速)(細工:無斬移距20等)

飾:健忘症 鱷魚 飾 X2 (細工隨意)

一套裝 攻速 移速 攻延遲 三效果

上面有人講攻速5飾, 其實好難洗到,現在買2粒5速飾都要5000港幣啦

留名跟進

愛服老人玩家 克里芙

可以裝window呀，我都用緊mac玩瑪奇，不過貝婷

我試過用bootcamp hand左機
唔敢再搞
係咪再買定個windows裝？

我都係用bootcamp，裝左2次仲del左次都好順，唔洗買window，你個部係邊種mac？

可唔可以教我
我用macbook pro有touch bar

請問WIN10個爛豆到底要點搞

chrome 又唔得 ie又唔得 edge又唔得

Edge 開ie模式
我記得用左ie都要加beanfun入相容性到先開到粒垃圾豆

升完近戰魔法玩咩好

火焰

試過用IE 同 IE Tap開
但係禁完啟動遊戲一直係咁LOADING
點先玩班

左下角 快速啟動

唔記得壓等 而家過埋一千 仲未練過魔法

巴打

呢個網教我嫁，我都係mac pro，如果唔得我就唔知啦，我電腦白痴

C7 G22
我已經對瑪奇無希望

睇怕都係搞唔成
日本個邊無咩人眾籌依個project

唔小心燒左件鱷魚飾 係咪可以棄驚

乜咁睇唔開

太耐冇玩 睇錯接頭接尾.....

R.i.p

試下同官方report

唔該巴打 岩岩打左email試

變左好多 完全唔知點玩 有無巴打 有玩開愛ser帶帶我

巴打ID係咩 今晚加你好友一齊打下任務
我都好廢帶唔到你 但可以一齊打
利申：累等4000幾 廢J

巴打 我一開bootcamp唔係依個畫面

所以好怕 佢又冇叫我做映象檔

裝左

不過好似裝完冇反應咁

如果想玩忍者最主要升邊幾招

依加點，下面有好多說明，我睇哂就識

我回鍋3星期都玩忍者，暫時我覺得除左煙霧之外其他技都好有用，不過我都升埋，因為全部技都加力同意志

貝ser留名一齊玩
ID:卍乂風乂卍

留個ID一齊玩啦
趁有活動可以衝下AP/ 練下技
我夢萊以外大部份都過到，可以一齊交流下

愛ser呀我

其實為左人物數值係招招升
常用的話其實係暴風，櫻花雨同束縛
我自己連手裡劍突擊同爆破都間唔中會用下，
但到到你玩到咁上下就寧願換武器出多招範圍技
多過用死一種武器架，
不過講返轉頭，我當初未練好打城都係猛擊快快手手打死d怪先，範圍技同R痕無分別..

諗緊升忍者定升雙槍好
近戰有升開
魔法都有600幾智

玩到

愛ser朋友！

我自己用開忍者
雙槍d招好似無咁泛用

次次入一入 無30分鐘無力感就開始出黎
結果就關左game

開左個新人玩
有無人一齊玩下/帶下
ID:西式四寶頹

咩ser呀ching

係wo 貝Ser

同公會

今晚add你

你叫咩名？

想問下而家啲人打啲咩野多
地城影任定其他？

1-60 打影

60-100 打 騎士任 背水一戰

如果有背水菁英証就60-150

之後等重生

1-100 用45分鐘就可以了

入背水前 要買同個個npc買3陪exp 水晶先好入

入背水之前搵下有無公開祝福歸來隊
入到去背水之後入隊
開埋雙經水同15級聖靈同步副技啟迪之光
10分鐘150不是夢

有冇愛ser巴絲一齊打呀

Ching 打開咩呀？
我都係你同鄉喎
ID: 克里芙

有無人有打開小吉最高攞戒指?
啲人好似超認真,好hardcore
成日見有人畀人屌

Vh?

yeap, vhm

跟住大隊做就唔會比人鬧

好少安ser既人😔

我無畀人屌呀
不過我覺得瑪奇SELL開夢想休閒生活
個RAID好似太HARDCORE

我初初同識既人玩都比人話爆
利申 盾，用唔切全部人炸起勁嬲豬

尤其畀BOSS DUMP走連隨炸果陣
連BOSS影都見唔到點用得切

BTW,而家係咪可以係咁洗圓桌攞神聖經驗?
玩左兩日小吉真係幾攰,完全無左休閒生活感覺

除左背水同守門人其餘個4個任都有出神聖經驗水架啦

仲有訓練所ss級獎勵有500(每天限3場)

想問下ching菁英逆襲係咪真係只能煲爆見習仔d數值先打？ 我有煲下初頭個兩隻佢地都係好快ham，反而艾樂莉絲頂到幾round，好難捉摸呀 ，成日都好緊張佢地會死哂。

有無公會可以收留我
Id:fibifrosty
另收冰刃探索書頁4

Ching 咩server?

有冇凱琳人啊

探索書頁唔係可以用seal買咩?

訓練石好似好難攞到...

我煲到5隻全數值八十幾就開始頂到我搵到隻王出黎

真係唔得咪多啲幫佢地清
我用連鎖三矛杖集5雷都ok快

貝婷
探索書頁要30幣1個
邊儲邊收中

所以都係打C級唔駛放頭一場都有100經

開到石頭仲可以拎去賣賺錢

留名

玩緊日服

商城又擺番寵物轉讓章出黎賣

好彩上星期2000萬賣鳩哂姐,執番身彩

風5有冇得買?

想回鍋但係聽講變左鬼ser
轉服玩又唔捨得凱琳隻人
隻人話哂都玩左十幾年

推一推

自己玩到好悶～～
貝ser

上一次佢出半神（第二次）前幾日心血來潮想賣黎唔切
最尾成套送左比朋友算

無入公會

貝ser都悶
凱琳點算
好後悔入左凱琳
明明G3入坑果時勁多人

雄偉卷除左轉蛋/同人收之外有無其他途徑拎？
想整套生產裝

而家睇怕都要同人收了，轉蛋都好耐無出

昨日down返，貝ser
有無公會收人

今次個主線有d似以前c1嗰陣,唔會即刻就接到下個任

騎獨角獸過海

凱SER

依家卡住係隻女死神到...

每次聽返都覺得好正

岩岩裝返 有無人同我玩
貝婷 ID:李光洙
得1900累等

想問下衰變後的魔力精華液有咩用

破滅長袍(3銳)既材料

救命呀
香港beanfun好似收左皮

【beanfun!系統延長維護公告】
香港<beanfun!系統>原定於2018/07/24(週二)上午11:00完成相關的優化維護作業. 但因維護期間出現異常狀況，而技術人員正在努力修復中. 優化維護完成及系統重新開放服務的時間會再另行通知，不便之處敬請諒解

facebook專頁出左個公告

咩事 琴日都仲登到

我覺得出到精靈/巨人個排還好

打後已經開始暴走

利申: 安ser

已經唔記得咗細工幾時出 但精靈巨人打後嘅g9~g12都仲幾好嘅

依期日日自己一個玩
玩到開始悶
有無貝ser香港公會？

同埋想問你地見到想要既野係會課金定係自己儲game錢買
有咩搵game錢方法？

有得抽就抽11~33抽 抽唔到就算
賦予裝自己慢慢搞 唔急

搵錢打書頁
冰2 日3 火9 雷4 信念3
個人偏向打信念3 冰2自從出左夢萊個價插晒水
再唔係生產技
刺殺鏈一條幾十萬但成本低
前提係打鐵要升高
痴線少少就開分身account等活動魔保水 鐵鎚

我都係 on左係到唔知有咩做
一個人唔想玩

練雷擊睇住啲蜘蛛跳到震下震下好愉悅

有無貝婷公會

賺錢真係開分身最易

之前登入送幸運改仲要可交易一次

開20隻分身一粒300萬都有6000萬

不過現在有淨化任, 摸到紅改神聖礦碎龜殼枷鎖全部都有價有市

如果有4000幾萬 可以買到咩裝
得魔法同近戰有升過下

人類?乜裝都冇?

人類
得兩把改過嘅杖 仲要無賦
死好多野都唔記得 依家完全唔識玩sorry

4000萬都買唔到咩勁野, 你練下技能先?

或者睇下有冇人平賣無斬減冷卻時間頭20等 (有用同冇用差好遠的)

留個名，當年因為娜歐乳搖同埋裙底入坑，G1玩到G4斷斷續續冇玩，當年S1年代真係好美好

雙手劍打一堆蜘蛛都蜘蛛

好啦 唔該巴打

有無人知娜歐滑鼠墊係咩樣
中左

想問下商城果啲寵既哨子同真係買隻寵有咩分別

屌啦媽一兩年冇玩BEANFUN會刪號？頭先想玩發現無此帳號

係咪去錯台灣beanfun呀

有冇貝婷巴打賣點數???

可能有對波

我都冇留意睇，返去睇睇先，beanfun真係十幾年都咁垃圾，越改越差

真 而家十次登入總有兩三次話我唔係用beanfun登入跟住入唔到

貝ser 差唔多一年前比人爆左ac 係咪無得追返
果陣忙到仆街無時間搞

貝SER 留名

ID:巨人29

生活得工學未練

魔製，魔賦，打鐵，紡織，手工果啲 R1 哂

歡迎加FD

好勁

宜家班舊玩家去到3階段，R1 已經變左入門咁

不過如果巴打你地有材料/魔賦卷，我諗我都幫到手嘅

入谷TG慢慢傾 push

有無人可以答到我

兩位巴打咩名

有tg group?

睇下post頭

有無人玩緊美服
順好撚多

試左新raid未?
新raids似乎又係啲end game野來
無魔盾,唔夠血同魔都無得打

啱啱先開新角
有排都未上到宗師啦 邊有得玩

我都無宗師,點解入到
一係BUG,一係隊長宗師就夠

佢無限制你點玩嘅
不過我開咗個人無耐
2xx累等去玩呢啲只會送死

你有無見過台灣新手神?
卡200LV/999LV技能全1
累等無意思

我而家都卡200LV練技

我都好努力唔俾自己升呢
但係活動派經逼我升

打左十幾場艾高困先得兩粒龜裂
幾時先夠料整四屬鋼瓶

經驗於我如浮雲了

累等唔係無意思架！練哂啲技後都要升上去

自從巨人改革後多左新材料龜裂變到好難出

現在用量又大增，貝婷要成4-500萬一粒

幾萬AP,儲完點滿哂啲計,唔使再用技能重置先再講
加上遲啲萬一又出啲要睇強度來升的技,無重置又係等仆街
當然,如果錢太多的話唔使免費重置係無問題GE

唔會仆街,有減強裝

所有技能同素質封頂之下,減強裝重有用?!

不過其實重有訓練章呢招

緊係有啦,,,全修重生後大約5000強左右

全套減強後3000左右

影任一定有S同A怪 BOSS 就去料理地城

宜加仲有騎士團任，背水圓桌果啲
全部都係跟據玩家強度出怪既強度
有幾個任都可以打足半個鐘
升到你唔想升都得

好掛住以前既賽城營火團
雖然變左好多但心郁郁想玩返
重新玩過千幾累等既新手
有冇愛SER可以一齊玩？

哪有錢

得枝雞仔水

我宜家200lv玩得仲順過舊角5、6千lv

如果冇呢啲新手褔利真係好難有新血

回鍋玩家如果唔係有好多寵都創新帳號仲好用舊帳

仲有優惠組合
骨龍 + 筋斗雲

你講緊美服個邊?

咁咪好骨龍有常態賣

台服好耐冇出過骨龍 炒到好貴又要轉讓章

係 遇有新手重課

我仲未出手

骨龍 + 筋斗雲 要幾多錢?

好似27美金

抵屌! 台服炒到150HKD一隻 等官網賣又等到頸長

玩美服係正確選擇

個ser玩近戰順到仆街

未試過因爲lag機而睇天花板

順先係正常 大陸、韓國，美服都是順，只係台服特別lag

想玩返但諗緊要唔要轉服重玩
由G1斷斷續續玩 以前玩落個帳有十幾隻寵 有用少少得火龍同執事 好多貓狗牛羊
舊角色無左 剩返隻角色仲係萬年新手 以前亂玩得一千幾累等
聽聞個帳只要有隻角過左一千就無曬新手福利
到底值唔值得開返個新帳重新黎過，順便轉貝服好似多人啲？

多人既ser, 只係買賣野容易啲, 打怪大部分時間都係單機架啦

你自己決定轉唔轉ser

今日真係開RE:0

有用咩 都入唔到beanfun

RE:0活動一日送上百AP真係好爽

有無人玩美服？

請問木工練到1有咩用？ 跟住可以練咩生活技能？

加力 練埋大師整高質弩
或者整惡琴搵兩餐
如果純粹想升力之後可以練採礦 生態學 礦物學 魔製 工學
不過最後個兩樣升上去要時間同空間

5000左右累等可以打啲咩賺錢

阿瓦隆的淨化任

有3種龜,死神,巨魔像

打巨像最賺一塊石板都1000萬,其他副產物礦碎30萬 紅改20萬(貝婷)

一個人唔夠打就跟野團OR識多啲朋友

岩岩開番舊ac

得番 1張優質角色卡 1張巨人卡 1張7日馬卡

係唔係gg左?

000

有冇人試過俾錢買瑪幣

8591買過

想重玩但裝唔到垃圾豆樂

用ie開

如果你用chrome 可以叫下裝個叫ie tab 既extension

最近回鍋 有無凱琳ser fd子 id: 甜咖啡

休息包紮終於肯出r1

求巴打一齊玩美服Alexina

Lm

傳說中嘅休息大師

香港課金係咪唔會計而家個垃圾活動
唔加%

當年個ac 帳密都仲記得
但冇申請過beanfun，仲入唔入到

凱琳

樓主其實可以出個開beanfun教學
其實好多人想回鍋 但係礙於beanfun個垃圾系統
令到好多人都卻步左

有無人知入唔到beanfun可以點搞
用過所有browser都唔得

可以入tg group問 個post無乜人mon

用ie跟住相容性設定加返beanfun落去

Win10 down唔到beanfun，咩方法都試過，所有教學都做齊曬，ie tab都有用，都係唔得

試下先
不過我都未必撞得返密碼
想當年異世界踢喪屍練風車,淘金練冶煉
真係往事只能回味
而家淨係想入game去返晒所有地方
睇下景聽下bgm回味一下

淨係記得自己係愛SER
全寫唔記得
累等好似1000幾定2000幾

清sickball呀 當年練風車個戰勝多數強敵就係係異界係咁踢
瑪奇d bgm又係真心高質嘅

依家重多唔多人玩
以前回鍋過到影子世界個個走去打影任刷lv覺得隻game變晒質就冇玩

係,出完影任之後
提村無晒人係到
賽城嗰啲位又係無晒人

同埋要洗勁多錢買啲減強裝
踢狐狸黎練

嗰時玩近遠雙修
要升冶煉衝敏捷,勁痛苦

好掛住以前全部人堆係賽城 嗰陣成日係到等人開野團,然後成場都人地carry

弓手真係勁多生活技能都要練

次次見到個POST推番上黎就有D癮想玩番,
但係一ON見到無咩人又會秒OFF
有玩家FB PM我問我D裝賣唔賣,自己無玩又唔捨得賣
好LUN矛盾

s1s2個陣賽城好似賣4 5k左右
去到boss房就滅團

嗰陣打賽高,我n+1斬完5下,隻鼠人都仲有成3/4血剩

都係登入唔到beanfun
有無教學

有無人知神聖弩係咪唔洗抽大傷
只係要著裝打出黎

唔駛抽大傷

基本48+2(才能)+1(宗師)+2(??80??品質+)

頂傷有53

抽大傷好撚慘
之前整兩支神聖槍都低品重要2支一樣數值
灰到

ching 咩ser ? 會唔會買珍貴卷?

唔好俾佢停

鬼服

係
陪女朋友玩所以入咗凱琳
傳咗咁多年合ser,合咗去邊

Btw而家最勁係咪雙手劍，除咗日月劍

日月劍低一級咪神聖雙手劍

全武器黎計清場最快係雙手劍？
爆發玩槍
控玩鎖
連續輸出弓/弩

而家應該係咁？

雙手劍要配50等聚能+音樂失敗

如果計埋洗音樂失敗個d時間 其實冇乜效率 加上無斬長cd

倫艾高困 用爆箭+暴風+衝射(人精都係) 應該係最快

雙手劍拿來拼嘉年華拳擊多重排名居多

或者用黎斬王 大傷都高過用雙凱劍

我好似知你係邊個

凱琳人太少
又要係香港人無乜邊幾個
Add我講下嘢

朋友想開直情係開唔到
搞左一輪beanfun 結果開瑪奇AC個陣出一堆error的野開唔到
真係好廢

我裝都裝唔到，仲諗住隔左兩年上去睇下咩環境 裝到一半就自動熄

我入得返喎
首先要裝ie tab
然後直接係佢官網裝zip解壓裝game
更新好晒之後先開ie用beanfun入

對上一次登入係5年前

btw有無16:9 螢幕較？
轉少少嘢都白晒mon等勁耐

你係咪用左全螢幕 ？

有得較16:9

係fulp screen不過都係得4:3

btw今朝down完入咗去睇下
送咗勁多ap
仲有個9年嘅冒險稱號

你要Tick番"支援寛螢幕模式" 先有16:9

呢隻game而家係點玩
我玩愛ser
id:零度熱火
有無人一齊玩

而家大陸點撚樣去
想周圍飛下

入tg group

有無LINK

第一頁

俾人盜左號之後就無心機再玩落去了 (TW BEANFUN, 用FD 電話開既果時)

123

有無巴打下載到BEANFUN個主程式?
整咗半日都DOWN唔到,一路都話無法連線

要用ie再係相容性設定到加返beanfun落去

解決咗 唔該巴打

我想問下beanfun係唔係有分tw同hk 我連hk個beanfun都down唔到

係 有無用IE?

開始遊戲後咩都冇彈出黎,有咩解救,連個nprotect都冇出過黎

我都down唔到
已經用左ie set埋相容性
連隻game都down唔到

隻驚點樣down唔到

睇完個po又想回鍋玩返 返
不過以前用通訊鎖綁住左個舊電話號碼 都唔知點搞好

想問知唔知要點搞

要用ie 唔好用microsoft edge

Ie都係咁

隻game多唔多人玩？
新手想入 但怕入game變死城

想問凱ser 有冇人一齊玩 回左鍋幾日但搵唔到人一齊打關

貝婷人愛莫能助

如果唔係太高lv好多裝同寵既話可以諗下轉黎貝婷

太多寵
到底幾時合ser

合ser機會微

紡織可以點升 R8就卡住左

佢唔係改左用垃圾beanfun又迫人開IE搞咁撚多野
我都會keep住入去望下
安ser留名

愛ser留名
id:真紅之刃

有冇巴打可以share beanfun_2_0_93_169_hk.exe

我都想要

我想收ac玩呀 師兄們 你地建唔建議？見到好多新野，新玩又追唔番，又無從入手

實追到 因為現在新手有好多褔利
新開帳號第一星期爆上5000等都得
好過你買個2頭唔到岸既ac返黎玩

原來成三年冇重生過

十三年稱號都黎埋

其實會唔會改名
細個玩改左7名咁就一世
又課左好多金 唔捨得放棄

巴打封測開始玩?

我都係 但應該唔會有得改啦

搞左成晚 都搞唔到。。。。屌

利申 MacBook 整

一開頭又話唔支援win10 64bit

都唔係，開服時玩
反而識過班友痴線到韓測就有玩
一開台服就入黎屈機成個公會爆晒封印石

彩到自己改既寵物名中二到唔敢睇

好想玩番，主線劇情真係一流
但係安裝唔到beanfun，download完IE就彈個窗口出黎話錯誤

點樣爆5000呀師兄，有冇攻略

細個冇心機玩, 成日登入掛機, 想用個舊ac 重新玩過, 今晚睇下搵唔搵得返先

瑪奇主線真心正 好記得以前銀月公會整合晒成個g9-g12嘅劇情成日睇但而家無咗了
我反而係ie先down到wo 巴打係用緊microsoft edge定ie呀

g5開始玩到而家都未過5000 可能斷住玩又佛系

有新系統叫"回憶錄" 入面有好多任解完一個有600萬(未滿5000等經驗5倍) 姐係有3000萬經+一支重生水
解一次任重一次生 解哂就差唔多5000等

完全唔知有個咁嘅野

上星期四先出

但想問 記得之前升招技要練成個月先上到rank1
依家呢

角色升到200等 對應才能修練值有2倍 每招技修練值到30以上可以用ap修練到100,除左工學同魔製之外其他技能都超易練

但我岩岩做完啲嚮導任 佢唔俾我做回憶錄啵 要解左個任叫 不陌生的聲音？
我奇幻世界都搵唔到邊到做呢個任

出ap修練真心好on9 咁以前練得咁辛苦做乜 重點係搞到g11把神劍無晒特色

用IE入hk beanfun 就狂彈個error出黎
點算好 ﹐好想玩番

要解左 新手任務"異常徵兆" 先有
有啲資料太新奇幻都冇

岩岩做完異常徵兆都冇得俾我回憶 點搞

有無再試下其他瀏覽器 firefox嗰d得唔得

應該係未解新手嚮導任,解完就會見到

依家我整係得g1任 女神降臨
技能任務
活動任務
同埋見習騎士團任 ，要我叫一個npc進行第一次任務，但要派佢做第一次任要累等500 我邊有呀
咁即係再冇其他任可以做？咁回憶錄係bug左定點呀有冇人知

以上解哂好耐

同露娜對話睇下有冇野漏左,你而家既情況係連呢個NPC都見唔到?

已經搞掂喇，我熄咗IE功能然後再開番，唔該巴打

我連個任 同個npc都冇 左下角個角色資訊上面既回憶錄係灰色唔俾我咁

然後上網睇啲人都係話新手任完哂就有 我會唔會bug左 真係同啦制一樣灰撚哂

岩岩開左隻新角試
新手教學-生活技能與兼職→嚮導-以更強的面貌→嚮導-前往提爾克那外面→嚮導-露娜與潘的禮物(此任務分5大項)→異常徵兆→不陌生的聲音(同時杜巴已經有npc布蘿莉)對話後就有回憶錄

不陌生的聲音未出現之後回億錄個制都係灰既,check下有冇漏,如果真係冇漏有可能中bug 唯有去beanfun客服個度回報

屌佢 我就係做完異常徵兆就冇左不陌生人的聲音

新帳號定舊帳號? 如果個ac 冇野開一個新重玩 新ac 一黎送6張角色卡
回如果真係中bug 回報完都有排等

但係我用晒電話認證嗰啲嘢啦啵

宜家邊個ser最多人
玩開安ser轉去多人ser好唔好?
但又唔捨得d裝同寵﹐仲有當年嘅點數

放工番黎有喇 佢真係好需要真實時間去處理

賣左2次ac 7年前賣左個5000lv 早4年賣左10000lv， 唔會再玩 出手遊就會玩

但我想問 我做回憶錄洗唔洗再開啲咩道具一齊用先有加倍exp咁呀

師兄 想問下 有左呢個回憶任
我應該大約幾多lv重生一次好呀

解完任升到123lv 飲重生水
解下個任再loop

唔該哂大哥

呢隻game 真係好奇怪 我完左第一回憶錄 佢唔俾我做第二回憶錄 唔知係咪又要等

新手咩ser好？

貝婷而家應該最多人

我想請問 風車反擊
依家改左版定點 練唔到既？
我記得俾怪圍狂禁風車就得
或者俾怪打到飛天𣊬間禁風車都得
依家我練極都唔得
仲要唔俾我ap修練 求教

做回憶錄就係個風車做唔到 求教

好耐無試過
如果爭1級半級就買支風車修練水升咗去

想問有無人以前係迪恩？記唔記得有個人叫一夜白髮同另一個叫大頭民？

香港惡人谷

啲片仲係度

一星期5600累等 解到G9

係，你都係？

岩岩上上下斷左 你地入唔入到？

維護

佢無公告？

冇野喇 自膠

我愛SER都聽過佢地個名

想搵番佢地😂😂😂

星期六日個10倍ap加埋回憶錄
一日儲夠ap完修
而家係時候玩番喇

有沒高手教 點讓令小吉早D飛

知都唔會講啦

仲維護緊？

今日更新g22維護到4點

有公告時間咩

官網早幾日出左

點解beanfun可以咁垃圾
我幾年前退坑之後每格一排都想玩番，但一定都開唔到

beanfun開戒機癮中心一定好勁

廢過閪

琴日down beanfun又係開唔到 點解可以廢到咁啲game都搵佢做代理

想回流應該點入手
印象中 六至七年前累等好似停留係2000-3000到好似
想問下依加回流應該打咩升同有無咩官方回流優惠

拎番個帳號先
而家有新系統 5千lv以下可以做一個任升到123lv+重生水 俾你番生再做下一個任
今晚9點-10點有10倍ap

G9 個德魯伊之家個呀伯唔見人 點解？bug?

解緊主線?

迪恩嘅路過~岩岩前2日回鍋嘅新手
想解莎士比亞威尼斯商人但得一個人做唔到
公會啲人又冇玩了

唯有撩街外人架咋
莎士比亞最終一樣要至少二人闖關...

利申:棄左GAME,打小吉同HIS,重有啲每日重辛苦過返工

愛服 想玩返 無從入手

貝婷想回鍋
之前出黑龍白龍果段時間退左
依家成套爆裂箭細工同埋自然力惡魔弓係咪冇用啦？
睇片d傷害都係6位數字起跳咁

鎖鏈冇細工都打天下細工自然力打下艾/倫高困仲有啲用

以前我係你公會嫁

大頭民.....個fd

唔係喇，其實我識大頭民炸

愛ser
ID 月美

全技r1
有得上3階的技都升爆

要造裝就找我啦

因為冇野練 好悶

封頂玩家可惜我係貝婷

但我用新手裝

愛ser想回鍋有冇公會/人肯一齊玩

愛ser全香港人公會收人
有discord有line晚晚開團
有興趣可以in game add 凱咖

有無人登入唔到

今朝例行維護

留個大名一齊玩呢

1001

LM

pish

推 歡迎愛ser玩家入公會！

巴打可唔可以add我 ID:閃亮的心

我forward你id俾會長長

好啊唔該哂

1 依家隻game變左手速遊戲

2 杜巴人多一樣lag

3 人太少，流失自然高

4 好期待合拼ser

變埋課金GAME添...
重有啲RAID迫人日日打先賺到crusader exp
辛苦過返工...
估唔到夢想生活都係要返工年終無休...

安ser 有無香港公會收人??
id:帕游

其實合ser好難搞
角色、寵物、精武同公會等等都會撞ID
就算比你重新改名 如果兩邊都唔想改既點算？

合ser就唔洗諗啦

岩岩想玩番
但比d咁既野我嘆
btw點解而家無哂d寵物卡買既

新開帳號要做埋電話認證先入到game
寵物變左哨子入到game 係商城買

tks巴打
搞完之後又話我未升級beanfun
真係痴撚線
玩隻game都咁麻煩
比哂電話身份證咁

岩岩終於入到鳥
但d寵物卡無哂

Don't worry! 今次咖啡活動有寵換
btw 巴打咩ser?